共產黨群眾鬥群眾招數拆解

第一： 無視佢地唱國歌， 唔需要鬥大聲， 佢地出得黎唱得歌都係收緊錢，所以唔會持續，佢地散左又到我地自己友時間，退一步諗，其實我地都係消耗緊敵人銀彈。

第二：連農牆唔好守，最近佢地大規模人力去清，都係果句，一個頭一份錢， 唔會持續，反而我地做既就係定時定候集合去重建，但係心態上必須有隨時戰鬥既心態， 同埋唔好小貓幾隻去重建。

第三：對方基本上一口角就會郁手，所以每次出動既小隊必須預早共識，咩情況下選擇離開或私鳥，可以話俾人知發生咩事，但係唔好圍或叫人黎圍，圍得就要私鳥，然後短時間內散去， 因為黨警一到又係選擇性執法。

第四：調整心態，同埋每日定時候幫手俾壓力係紅媒賣廣告既廣告商，做得生意最怕就係惹麻煩，網絡上係最容易出到力。

最後，今天不堅持抗爭，明日努力求生。

光復香港 時代革命

佢地500人自己自high拆野 就由得佢 唔好再諗住圍番佢地 我地再貼過有幾難
不過預到落單既

pish

推

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

記得敵進我退 be water
美國民主人權法要10月底左右先可能通過
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿

平反六四牌

push push!!

持久戰

push
hit and run

push

由佢地拆同唱

p牌抱歉推唔到

留名。

佢地唔夠多活動

agger
連儂牆拆完咪又起過 紙黎

好撚同意，都唔撚明圍黎做乜，膠住咗乜都唔做，又等黑警黎到送頭

以前係我地明 佢地暗

宜家變左佢地明，我地反而變到偷偷摸摸 跳閘，著黑衫都比人逗

推啊 第4好重要

佢地係商場唱歌即係支持罷買，幫緊手

好岩 九龍灣真係多謝哂佢地

冇錯
佢地要聯群結隊先敢出黎清
要用錢先叫到人
唔會叫到好多次

燒下佢地 維穩費

佢出嚟唱歌, 你人多就唱得大聲過佢, 人少就搞破壞, 嗌吓平反六四, 小熊維尼, 叫完就閃.

連儂牆唔駛守, 你早上返工返學行過就貼, 放工放學行過又貼, 仲要唔好集中晒一個地方, 搵多D唔同地方周圍貼, 等佢不停吹雞日以繼夜夜以繼日撕唔停手, 撕到佢懷疑人生.

建議唔駛俾反應，立即準備雞蛋派俾自己友幫佢增加蛋白質跟住散

人地掉左幾億洛黎
同你日日玩多半年都得
對住共產黨咪咁天真，殺人政權黎架小朋友

咁應該點做？

切記班狗係會放藍絲賤種嫁
佢地係同一陣線

話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀

認同，推到所以有手足睇到。其實最希望呢嗰時候仲諗住唔好打交想做和事佬嘅人睇到，你要明唔係手足主動郁手，絕大多數情況都係對家郁手先。

有咩高見

其實佢地號召得活動，一定有狗back up。我地係唔適易反圍（敵進我退）。
當然我地可以輕便裝（唔洗黑衫），影下佢地咁。 一衝動同佢地口角就會變泥漿摔角，狗又執頭。

仆街左膠咪撚再鳩報警

支持私鳥但勿送頭
提防便衣/休班狗
只要你地人夠多就可以去馬

點解釋？有我地大家幫手

夠時間可以拎佢電話影d contact/message
篤灰~
累埋佢d同伴

Pish

要整條大banner 「平反六四」放喺佢地周圍

無錯

咁做會預左開戰

我地印野都要錢架，所以拆一起十既前題係要捐到錢比文宣組

同意

Push比多d人睇

錢唔是問題， 影印唔洗好多銀兩

初期流濃牆大家都識唔洗死守，拆一起十，仲笑鳩陳浩天脫哂節扮勇武話有人有決心比佢睇先守流濃牆 而家好似大家都唔記得左

好post
幫手推

局勢每日都千變萬化

佢地自己主動搵地方唱國歌既就咪去理
幫手塞商場不知幾想佢地日日咁做
黎踩場先狠狠搞佢地

正皮

推兵貴神速

最好佢地日日去ifc 唱， 成個商場即刻好地檔

只要有幾個落單比人打到殘廢就夠

自己人少就唔好硬碰

help pish

中國沒有免費愛國
不斷燒下佢啲維穩費
終有燒完一日

樓主講既野係當時係完全冇手足既情況下先成立，但事實係每區都有自己人，你係冇可能控制度理定唔理。佢地隨便郁手打中都可能係自己友。

重點

結論係：每次都有手足俾人打，而人地0傷害

pusg

唔需要驚手足比狗咬， 只要避開呢d 喪屍群就得， 如果唔小心撞到就隱藏氣息，如果想去救人或者討公道既話只有同黨狗開戰

接放工！

撞

岩，咪撚理佢地，一味做跟尾狗，我地做乜佢地就跟住做，由尻得佢地fing旗fing撚到入棺材。佢地雖然係五毛，但都有表達意見(同埋自己柒)既自由

大大力數臭佢地，唔好硬碰

推爆佢

Push

佢都唔知幾想你貼返，冇野拆邊有工開

佢哋每個人都係錢， 燒對家錢， 何樂不為

同藍絲以理服人係浪費時間
佢地目的就係同你地嘈
用時間拉住班後生仔/花生友
等班狗一黎到就捉晒班人

.

推915見！

推
我地知佢地唱歌同撕牆既時間，之後咪貼返同吹雞叫多好多人唱多幾日

Support
Private Bird

支持
大家要聰明d先行到落去

推攻略POSt

快速私鳥啊！每次收穫幾隻門牙下次容易人認人！

這個必須支持

識玩梗係扮藍絲啦，又可以打狗又可以撚支那廢老 爽！

人地唱下歌
又無做啲咩
點講都無理由走去搞事

有啲人唔知咩心態, 同你相反立場就要去踩場?
做埋啲藍絲先做嘅嘢

Bird

佢哋呢種行動只係圍爐打丁，對大局無幫助

佢圍爐有攻擊性嗰下衰嘛
我地知係停唔到，但有啲「俾黃絲襲擊」嘅消息畀佢地知下，提高下門檻都好

加油
戰術。請廣傳。緊急

1。群眾鬥群眾係中共最想有既結果，文革係最明顯既例子，再講班藍絲今日咁多人，一定收左錢先會做野，夠鐘一定會散

2。大家唔好忘記梁天琦所講既野，減少傷亡

3。記唔記得831都係班廢老藍絲搞到我地冇左幾十個手足仲要死左人，班狗冇人性，只會拉黃絲，依家去九龍灣只會被狗打，被狗拉

4。如果勇武真係好想去幫手，就混入藍絲等散水再跟，等佢地落單，唔好喺幾百隻狗面前同佢地衝突，佢地就算兩邊都捉人都只會控告黃，放走藍

5。預計藍絲會keep住同班狗緊密合作，keep住引發黃藍衝突，比狗捉黃絲，記住就算你話我係中計黨我都係咁講，唔好去送頭。831太子站，今日淘大。次次都係咁

認同 黑警藍絲合作 硬碰硬有d蝕底

所以要避開呢種集會，要去攪事既話一定要跟人多同埋快閃

聽日呀

推 同意
之前撐警集會我地都唔會去踩場啦

915

敵進我_

但係佢地個部署似係想主動挑機

推啊
求大家聽

唔理班傻鳩藍絲就得

冷處理
由得佢哋自high

非常認同

你哋班暴徒同我入曬嚟

都有道理

由鳩佢哋

其實對住啲大陸人同佢地硬碰係冇乜用，要同佢鬥用腦，我贊成印個好大嘅平反六四Banner 出嚟, 企響佢哋面前一齊影相，再唔係一齊唱埋國歌，重點嘅事要有國旗再加平反六四一齊，因為佢哋要影相send返大陸交差，佢哋見到咁嘅情景都唔知點樣算

持久戰!!!

支持，以退為進

Yes yes

十一前應該仲會狂撕
不如而家所有文宣改做小熊維尼造型
大大隻小熊維尼支持5大訴求 結束一黨專政 睇下佢地敢唔敢撕

同意
推

改做雜種 / 柒婆/ 何君妖講都得

集中 831 同國際文宣，另外永遠支持勇武所有行動不割蓆

佢哋唱/拆就由佢囉 我哋之前都講好連儂牆係拆一貼百㗎 而家一樣啫

推推推推

推
對付盲毛要用智取
唔需要浪費勇武體力

對準政權，hit&run

正確， 每次行動要有目標， 完成就閃

所見略同
【停止互屌】有預感914事件會不斷重演 對策集中討論

有無翻譯

用腦用策略既時代絶對俾用力重要,羸古板的港共政權一定要鬥智和創新....

香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

real 其實望番上次ifc咁
唱兩粒鐘佢地就會閃嫁啦

佢地唱係為左影相上weibo fb cam 錢
咪由鳩佢地唱囉

推到港共陷家產

屌你冇人推

推呀

推撚爆佢

佢地好現實 零阻嚇作用

pish

915 12點英領 2點半銅鑼灣

推
光復香港 時代革命

群眾鬥群眾依個概念要轉，群眾保護群眾，定義唔同出發點都會唔同。

長推

光復香港

混入攞支国旗
然後爆火警鐘

推上去

道出重點,推唔郁都要推
如果下下有藍絲搞事就拉隊還拖就中群眾鬥爭
佢地對我地最大作用係用黎做文宣
除咗笑佢地柒仲要向外媒講佢地身分
係中共打壓香港人嘅打手唔係市民

雖推唔到，但支持

其實任佢地唱支那國歌冇問題
班支共群眾咁低質 又唔會消費
肯定係支共同地產商一齊輸

試想像一班支共港漂去IFC唱支那國歌唱足一星期
肯定先柒出國際

非常aggar
你慌佢哋24小時會集會咩
佢哋出現時
我哋咪當有機會抖下
等佢打空氣

贊成私了
俾啲耐性等藍絲散band後跟住佢尾
極速處理完之後記得要速逃，呢樣好緊要

好文要推

對抗納粹 守護香港

永遠要識睇人數，自己係下風一定要識避。

aggar private bird

危機意識最緊要，唔好落單

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

記住佢每次叫人都係燒緊銀紙，要持久地令佢地燒多d銀紙

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

5年前對家水沉， 維穩可以鋪天蓋地， 今日風水輪流轉等支爆，仲可以放到幾多水

我零願多d人出黎

中共要出到咁多人去支持自己匪國

佢知今鋪瀨屎啦

推
不過大家要維持住度氣唔好消

aggar, 行到今日史無前例既高度都係靠群眾智慧

講真 民主既真諦係每個人都發聲

你唔抵得人多過你

你出埋黎發聲咪得

所以去圍佢地冇用

要叫身邊既人企出黎

淺藍又好 淺黃又好
企出黎呀唔該

大家請銘記，和勇永遠不割蓆

圍係冇用

唔好做藍絲做過既野

藍絲copy 我地做既野
即係敵人知驚

請大家心入面銘記一句說話

和勇永不割蓆

安全是首要！推

我同意呀~
連儂牆撕咗再貼~單單為咗佢要打架冒險唔值
撕一張貼2張~佢哋咪搵人24小時輪班守住唔比貼當佢贏
我哋轉場
唱國歌更加唔使理~佢哋企夠鐘收工就算然走~

一句， 和勇永不割蓆

佢最好長期幾十人守， 燒錢

得幾個守 , private bird

其實大家個觀點都有少少錯, 最近多咗手足俾藍屍市民幫手捉
正正就係因為好難分辨究竟自己身邊啲人究竟係藍定黃, 驚打錯自己友
好喇, 今次佢地肯吹雞自己蒲頭實在係最好不過

佢地唱中國嘅國歌就由佢地唱, 根本就唔需要喺人多嘅時候硬碰
佢地有錢收, 工時又短, 完全同我地慣咗可以直踩零晨嘅手足唔同,
總會有收工嘅時候, 只要吊佢尾就得
今日淘大綠衫男同天水圍廢老就係個好好嘅例子

一句 和勇永不割蓆， 勇武 GJ

push push

岩 同埋最重要hit and run
記住十分鐘法則
一過十分鐘有理冇理散左先 無謂送頭

贊成！

唔好為一班咁既人送頭 值咩？

救人真係好撚好撚緊要

唔係前線先至可以救人
普通街坊 市民一樣可以救到人
守護孩子，全民救人！

推動全城街坊市民救人救手足

共產黨邊撚度有良知，因為佢地以共產黨創立時只有十一個成員！佢哋班友覺得11個人變到充治13億。香港個個都成立個黨，咪做反有理，既沒良知又恐民主！

睇到D野:
唱歌本身可以話係無咩野！不過佢地就會不停挑釁你！用佢地最有價值既樣衰面目猙獰既本錢令你難受！

如果你行近用手指罵佢地，就會主動捉住你糾纏，咁樣畫面睇落就好似打交咁樣！當然黑警唔會捉佢只會捉你！

唱歌主隊外，有副隊負責影相。

就算打交後黑警散左，副隊仲負責幫手搵返走開左既手足位置，篤灰俾黑警返轉頭捉人。

現場捉唔到你可能拍唔到證據捉你，黑警就跟住你走搵機會屈你捉你，跟住你如果坐車講多左就可能係證據同加深佢屈你既動機。

如果激你唔嬲！臥底就帶頭激起情緒甚至帶頭打佢地！(如果你唔信當捉鬼論就唔好理依行說話)

手足真係要冷冷靜睇情況先好做你想做既事！細心諗諗，其實無人理佢地，佢地都無生存價值！

落雨真係要開傘！

不過都要小心埋記者囉！佢唔係害你不過佢地要報導新聞！

阻膠真係好易累死手足！

其實， 正常時間十幾廿秒就扣得晒條hp

呢個可以，影唔到相交差

PUSH

堅持
香港人加油💪

一糾纏就會輸， 打完 唔夠打都即閃

切記， 和勇永不割蓆

等班蝗蟲去幫手攬炒先係上算
草船借箭！借力打力！四兩撥千升
Be water my brother

推！！

團子大家族好可愛
究竟講緊咩

佢哋撕極都仲有就冇癮㗎啦

烏克蘭有退伍軍人幫手打仗，我們沒有。面對差渣槍炮殺我國民，必須尋求外國人道救援。美軍來了我帶路！

簽！
簽及廣傳 please!!

白宮聯署請求派遣美軍到港進行人道救援

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個人簽

利益係大前提！

齊心合力

721 831

私咩鳥
朋友嗌下交啫

大概譯比你, 唔保證啱

香港: 我喺繪馬上面寫乜關你春事呀?點解要埋咗我塊繪馬?

中国: 咁又點呀? 民主?自由?你條仆街! 香港?我條氣唔順呀依家!

日本: 客人呀，依度神社係個神聖既地方嚟㗎, 唔該你靜少少啦。

中国: 好撚煩呀你! 如果再比我見到啲咁既垃圾喺你個神社出現, 我連神社都燒撚埋你呀。

中国閪: 做乜呀? 嚟捉我啦? 我個中国老豆會幫我㗎。

日本: 你要燒埋我座神社?!

日本軍國主義化: 仆街! 你以為我同你講玩?

qtui

貼習維尼個樣做文宣咪得 撕哂埋雜種最好

private bird , 簡稱 pb

Tui

和勇永不割蓆

Hit and Run,敵退我進

有關第三點可以叫口號提示，落雨開傘，5分鐘解決

up

Ryu

人鬥人係共狗最想見到的野！
專注自己要做的野，你撕我咪貼番
你多人，我咪避一避
你少人，我多人，你死撚硬
敵人反對我就做，記住出twitterr呀手足
聽日見

認同，除咗唔係個個出嚟嘅藍絲都收錢，有啲係真心膠

的確一定有狗，佢出得錢call馬就一定會請保鏢，呢啲要特別小心

相反如果係真心藍單拖落去拆野挑機就大家識做啦

有用post 推！

認同

我覺得反而係街坊被打就轉職做手足

所以散水果陣最好

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

之前有得收錢又唔會比人私鳥 有狗保先有咁多人。
你估依家仲會唔會咁多人願意冒風險比人打

point of no return

依家開始有人自己跌親整傷，自然會無咁易肯出嚟，或者收多啲

補充第二點：我都覺得為連儂牆開拖搞到手足折損好無謂，佢地啲藍絲鍾意拆咪拆，反正我地不嬲都撕一痴百，等佢地走左先痴返文宣上去，無必要為連儂牆而同佢地正面交鋒，除非佢地主動攻擊無辜途人

推，唔可以俾佢得逞

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

🚦每區要有組隊做

反而值得留意下，佢地拆完，幾時分錢，之後啲阿毛點散，落單就做野

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
915民陣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

持久戰要慢慢玩

如果佢地人多，最好係安全情況下挑釁
只要佢地一失控，到時周圍破壞

呢招就不攻自破

應該等齊人玩陰招空襲，再引佢地追少人伏鳩佢地

人少就忍下等有足夠手足先，打王最少5人team 是常識吧

多用關節技，踼後腳等佢仆街又追唔到落咗地仲可以亂腳踼頭

手頭交無乜用，你睇打拳果d就知，好難幾拳ko到人，除非你磅數大好多，打得應下巴位，仲要中到先講

多d攻下面，重點難影到，圍住後面濕鳩佢後腳又可以引佢出手先

講出心聲

你唔比翻譯,香港人邊睇得明。
我譯一譯, wait

推！

如果去到連影印都唔得
貼報紙可能係最後手段

BTW
有部份人真係藍到發黑
尤其係一啲走路落黎香港嗰堆
我老豆就係極深藍

滿足佢囉
係香港重演文革

睇下邊個玩得激d

藍屍狗係商場聚集，店鋪即落閘，藍屍狗係助攻緊攬炒。

如果分錢個人俾人打劫⋯⋯咪大家無糧出？

等緊你

掛住睇曼城輸波

光復香港 時代革命

啱呀，唔好輕敵，驕兵必敗

認同
有藍絲出手先一定要還拖私了保護自己
但無必要比佢轉移哂成場運動焦點

冇錯
當佢地冇到 make 唔到 noise 燒撚哂佢地d維穩費
班五毛既任務係做場show 撩交打 激到你還手私了
然後屈你係暴徒亂打人 之後再由黑警配合拉人
硬碰硬冇好處
連儂牆佢清咪清 撕一貼百唔係冇聽過下話
仲可以趁機更新下文宣
不過比人打到上心口既 幾個圍你一個既呢d仆街 case
當然要吹雞搵幫手 還佢老母拖

呢啲係爪牙，要對付，同埋應該係最入門（勇武方向）
同埋啲藍絲要起底，要知返什麼工，如果份工係會對到大眾，（例如：茶餐廳待應），同佢返工慢慢玩，最好令到佢無埋份工。
私了唔到就仲可以有方法懲罰先得。

我#317譯咗啦

聽日希望大家一人一文宣
貼出連儂大道！！

文宣集合👇🏻👇🏻👇🏻
聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

大家好，我係其中一款偽港鐵貼紙嘅制作者

第三行" 俺を逮捕にするよ "係捉我呀咁解

少人走，夠人，打撚完先走

推，失敗論同膠化論係熱狗招數，唔好中招

puah

最底"これ冗談だと思うの?"

"と思うの? "直接譯係"你認為係XXX?"
至於これ, 係指自己嗰邊既嘢,
(これ>>我呢個, それ>>你嗰個, あれ>>佢嗰個)

所以加埋前面個名詞譯出嚟應該係
"你認為呢個係講笑?"先啱

貼紙唔值錢，冇守既價值
反正日日都有事發生，難得有人幫手清舊文咪當update囉
總之人夠多就要決定係咪施鳥，人唔夠就要閃，
千期唔好圍係度，狗黎到只會拉手足，
女士唔該遠離hotzone
班狗同藍屍首選都係搵細路同女人落手

直頭唔做理佢地，佢地收錢做野
唱完收錢就走，每日最多一兩處（多數一處）

等佢走左就晒馬唱
佢地低能到晒国歌都要睇電話，愛国？

連儂牆，唔守，佢地清完再貼

重有，真係唔好圍，唔使同佢講道理
佢地真係低端人種，只會出手
一係就開遮, dup 完散

重有要再重新對紅媒 cctvb
唔打前線人/車，但就要同佢慶祝所有活動
要佢開唔到任何活動
無廣告

運動開始，我地百花齊放
依家佢地樣樣抄，但樣樣都超樣衰
連「榮光歸香港」都又偷又改
你估外國睇到依個政府無能定我地既團結同創意？

係，最近超多分化post
又無建議
我地要重齊之前所有做過既
唔使同佢硬碰
先唔講10月底
就10.1都要同佢上街好好慶祝
你估到時佢出黑警定唔出？
又停晒車定點？
其實有無諗過，到時佢係出又死唔出又死
出就更難睇

一定要搞大10.1

無錯 香港人隨時連國歌都唔識唱
一堆大陸西周圍歌隨時藍絲都反感
狗未到前夠人數可考慮挑機
狗到就係時候散
基本上商場落閘入佢地數就最好

P牌你推唔，好想俾正皮

其實一野推跌佢, 自然有人唔覺意醒佢兩腳
駛鬼圍咁耐咩, 三分鐘可以散

推推推

有用文

建議藍區連儂牆重建果陣，集齊50至100人至去，減少人少被圍毆機會

我有參與過，亦願意持續參與

【推】8.31嚴重傷者現身說法

唔好同佢地硬碰 就已經 係轉為己用啦 黃藍各有各做 各自爬山 癱瘓商場給政府壓力。。

一碰上有口角 就忍唔住 呢樣好明白 所以佢地既集合 唔好去 除非佢地踩場

支持

同意私了
但一定要快手，同散水

點都好， 和勇不割蓆

絕對同意

高招

正喎

見牆同地下都可以貼
處處都可以係連儂牆
範圍愈大愈多愈好
仲有影低藍絲相之後
唔好浪費起底功能
貼佢哋仔女學校/公司常去嘅地方

其實佢哋去商場搞等同助攻
我哋咪企高位拍片影相囉
佢哋收錢做嘢就係想同我哋衝突
唔理佢當佢哋透明就係最好方法
得閒就將佢哋個樣黐到周圍都係
欠債還錢方式咁貼

我覺得你要增加佢地收錢既成本

今日有廢老打還拖
其實會嚇怕左好多自私廢老
有錢都唔出，命仔緊要

尤其係個d得把聲既呀嬸

佢地唱黨歌, 冷對待, 佢地夠鐘就收工

正路，Push

721 811 831

pushhhhhhhhhh
lindunjai nei dei ho leklek! #bewater

令長鏡影底佢地個樣起底用太空咭慢慢玩。無視他們。一走人數夠到我地主場。

please everyone understands this..
dont want people die.

pppp

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

所以我一直話要還拖，斷手係基本消費
比連登和理非仔奚落又屌又 ban又咸打兩個月
612.我已經話要痳包代

啲日文咁怪嘅好似

Polandball黎

啱